防衛軍呀！成立香港防衛軍呀屌你地老母！

Popo唔撚肯查案唔撚捉斬人刀手
我地就盡公民責任協助佢地查案
不過佢地比人麻包袋就唔好撚問點鳩解屌你老母

如果咁都食花生咁都當冇事
大定仲對唔對得住被斬嘅手捉呀

push

好撚嬲呀屌你老母
原來周街斬人係乜事都冇架屌你老母
原來所謂執法者係唔撚執法架屌你老母

屌你老母

支持
狗無撚用，白出糧。

自己隊友自己救!
地區隊友無論和理非勇敢要團結

組織齊運動時段
組織齊去連儂牆時段
互相幫忙

唔係成立咗臨時議會啦咩？

勇武可派人落去各區連儂牆守護

香港黑警一定唔會調查，因為黑警就係想香港發生多d斬人命案，打劫，只要香港愈亂，人心惶惶，班黑警先有籌碼可以傾唔成立獨立調查委員會，大家一定要小心，一定要自保，唔好再信黑警！

資助藏獨，疆獨組織報復。

香港民間防禦機關

講咗幾多次唔撚守牆
保護起牆手足就一定要

每區都要自衛隊啊你老母

我地就係 黑色騎士團

721

一定要趁而家 比所有人知道
香港警察 與黑為伴
斬人唔捉 行街就扑
唔能夠再被信任
所以要有民間組織協助調查